直升機派兵 你地點守？

如題
個人不同意陣地戰 請說服我

Push

d狗應該未識 除非係老解扮

反恐特勤隊

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

投石車

又係你？
叫人唔遊行嗰個！
請大家不推文回覆
入中大支援！

係,d狗仲學緊行,未識講野添

十個對幾百人？ 唔開實彈根本冇可能贏 帶實彈又有被俘風險

造謠狗嚟講 你都算極低質了

你有冇諗過點解你咁撚廢 ?

用無人機同直升機握手

水警後入點守呢?

見直升機就走啦